28400不死牛

本軍師已參透天機28400乃不死之牛